今次俾HK01累撚死⋯⋯

上次俾人call loan嗰單好彩有屋企人幫手先搞得掂

點知我女朋友今日上01見到個post

内文大大隻字寫住我連登個名

咁之後緊係俾佢起底 睇埋我以前啲post啦⋯⋯

佢依家係咁發我脾氣 話我拍左拖都掛住J林穎彤

呢單嘢點拆

HK01抄po狗幾時死

分手

抵死

我幫你屌

仲敢開post 係咪未比佢屌夠

邊單抵死先

J林穎彤

清食得咁偏

唔嬲你有sp反而嬲林穎彤？

趁佢未睇到

排隊

佢問我sp點解

我答佢study partner

大學生一齊讀書好平常

RAP

大面b你都j得落

俾人當on9仔鞭屍

唔準你咁講！

正 你唔識貨

咁我幫你一把
Sp 係sex parter ar
如果真係有女朋友嘅存在，我想講你男朋友屌緊第二個呀

有SP 又有女朋友
樓主好波

朋友 大家無仇無怨 做咩事要咁害我呢

你咁做 同hk01班抄po狗有咩分別

少年股神

本身可以呃佢同人share acc
但而家無了

01抄post狗好顛架
試過得我自己推 10個回覆以內嘅佢都抄咗

幫你上熱門等你女朋友見到

抵撚死喇

ching係咪藍絲嚟

買gme=支持打爆大戶=反建制=黃

係喎

抄咩

唔好

拉

睇01既女都唔荒有腦
飛啦

你呢個post可以準備又俾人抄多次

藍絲01

唔好

HK01咪撚再逼害我

3萬姐

重點唔係喺3萬度

笑撚死

雖然我咁講有D黑心,但係...
信連燈仔炒燶股又比女朋友起底...我建議你check下智力

入得01做智力門檻係咪都睇唔明老師D 文

check左 得80

你幾多

ching係咪睇開陳雲老師啲post

完全唔明你講乜

個post 假到咁抄 同蘋果一樣討論區當新聞

真人真事嚟

輸咁多錢都仲得閒出膠post
即係冇事啦

星期六有阿狗幫大家贏錢

其實我眼淚在心裏流

原來係手joke嚟

請正名支那01

一開頭睇錯係 林恩彤

想佢地入嚟俾我屌老母 驚佢地搵唔到個post 所以叫住HK01先

呢個唱歌都好聽

支那01（或所謂hk01)

樓主pin this

大面Bella

你又唔岩喇 J都唔同條女一齊
下次睇女叫女朋友幫你打飛機

笑死

叫你條女扮林穎彤 唔肯就分手

推

做乜撚
好好笑

唔好咁啦佢咁能正

又扑野又上房 你條女唔識中文？

hk01連假膠都po

垃圾

振夫綱

樓主Snapchat有紅心未

下少癲 激嬲佢我無著數喎

係喇係喇 叻喇叻喇

Push

林穎彤都J,抵啦

條垃圾假膠搏出位 block鳩佢啦

笑到仆街

將你大面珍藏打包上嚟
廢時一獲熟清晒你機

出賣手joke 拉

轉頭就睇到啦

啱啱PM咗佢

正字: Partner

佢見到你連登個名又點知係你
如果一早知係你咁件事又有咩關係

佢又知係你

真的假不了 假的真不了

唔好

佢知我輸晒啲學費

大把人都輸晒d學費
梗係死都唔認

即刻推多兩推

以後開post真係要加密。

感建分

留名睇鬧交

我唔識講大話 出賣手joke

拉

無了
而家你自爆了

無鬧交得我俾人鬧

唔理咩原因都好。

條友隻手係💎🤚嚟笑能死me

手足

樓主開完呢個post 聽日01會有續集

唔好 拉

柒頭

樓主女朋友加油
要發掘晒樓主啲衰野

樓主係手足 拉

但係你推緊

玩完鳩未 貼倉先啦

J林穎彤
睇到已經覺得唔抵可憐.
BTW你係潛在性賭徒, 戒賭趁早

點解係潛在性？

因為你未癲到訓身六合彩/馬/波

股票都仲有D渣拿剩

香港01應該賠償樓豬
林穎彤見面會

你女朋友知唔知你有Sex partner

大面到咁都丁

同意！

感情問題一律建議分手

睇hk01 分手啦

幫下樓主，唔好推啊

你話你係gay

不了衰多兩錢重

告hk01 啦， 佢盜用呢篇野嘅著作權

有預感呢個post女事主會問人借ac上水

當臉對質SPSPDSP!

你唔識運用數學嘅力量啫
馬同波 同 六合彩差好遠

唔通你就係嗰個ac?

Bella咁正
俾條女好睇到

認真 bella咁能正點忍 你答我

Bad taste

用得macbook pro
仲要有埋條無謂既touch bar
傻既先驚你冇錢

有冇睇po我女朋友send俾我

條女知唔知你有sp

鐘意夏蘭特 -> 分手啦

樓主好撚犀利，細細個已經有sex partner ，請受小第一拜

本身唔知的你地咁講完佢就知了

夏蘭特成個弱智咁點會鍾意

你反獌有報應

獌就一定要反

J 林穎彤
我係女都嬲你

你啲post俾人推緊上水

今次真係輸晒水冇埋西

屌你老母

唔好咁啦
拉

可以想像佢條女咩樣

屌你老母 洗唔洗咁講嘢呀

比條女知自己連登名已經錯晒

抄post狗

係又抄唔係又抄，又有人信呀！

林穎彤好撚正

抵裁員啦
mon post做新聞

HK01 唔係第一次

時間管理大師

01雖然係紅媒
但今次做得唔錯

01講野會有人信？

阿狗post?